<h2 style="margin-top: 100px"> Ç'të dhëna do mbrojme?</h2>

<section>

Të dhënat mund të jenë:

- kontakte
- location
- fjalëkalime
- zakone digjitale (të gjurmueshme)
</section>

<section>

Këto të dhëna mund të gjenden në:

- pajisje
- komunikime
- llogari online
- trafiku i internetit

</section>
